各行各業都裁員 講下你地公司有幾差

Agnes b 員工大控訴

自去年社會運動，已經睇到呢班所謂既高層都有幾咁罔顧員工安全，完全無任何指引比我地可以係咩情況下關門，只係要求有咩事影相/拍片send完唔知幾時先回覆，直到關門但已經唔知可以搭咩車走，因為出面已經放緊TG，即使搭的士亦沒有提供任何津貼。

我地相信大家以往只係心裡面默默鬧上面既所謂高層！但直到今次武漢肺炎事件，真係對呢間公司，心灰意冷！

所以身為前線既員工，已經冇辦法再忍受了！

以下係我哋前線員既心聲：

自疫情爆發開始，直到2月初收到公司所謂分發既口罩每人幾個個比員工使用，而口罩收到只係用一個透明膠袋用膠紙貼住，簡直可稱為劣質口罩，簡單d純粹想拎黎塞住我地把口。

公司只係縮短營業時間，Target唔減，只係安排新年前後期間有出境同事/將會出境同事提供資料，提供劣質口罩，直至現時再沒有任何安排保障前線同事。

所有以生意為先，係明白既。大家都係出黎搵食，邊個唔想日日都爆數，所以大家都默默承受。但今次真係忍無可忍

竟然係呢個時候逼大家cut假期，cut 完都唔止，仲要員工縮短番工時間番工，可以比你地cut埋tea break！籍口就話想統一全線員工假期，實際咪即係cut假，cut 完仲話要tea break 30mins都無。

其實你地坐係office 個d又有冇諗過如果唔係我地企係前線搵錢，你地又點可以坐係屋企home office咁多日？

其實你地坐office 既所謂高層管理手法，真係不知所謂，係社會疫情影響下可以落井下石，剝削員工福利，趁機改制 ，一減再減，口口聲聲話員工就係公司嘅資產？簡直笑話！

3月罷買算啦！

自推一

自推二

自推三

自推四

自推五

自推六

推七

推八

推九

推十

政治終於找上你
恭喜

攬炒

推